買買買買 買買買買買硬

農夫仲未出新歌
大家唔洗驚股joy
安心入市

無買 就有難

炒賣投機經濟起飛

炒賣投機 經濟起飛 人人人人無啦啦話呢隻股會升升高

要學700 郁極都唔停 挾到淡友冚家拎